準逃犯讖悔區

我以後會多上深圳買喜茶，唔會上連登屌支那，買電話會首選華為，次選TCL，再選中興
唔會夾我上去審呀，我冇錢架

如果你咁諗太天真啦，就算唔拉你，香港都會慢慢變成冇言論自由嘅地方，變成一個陌生地
所以6月9號就更加應該出嚟表態反對，過咗今次應該以後都冇乜機會再有希望改變現況

傻仔，你唔翻大陸點拉鳩你？逃犯條例係係大陸犯罪，你唔翻大陸關你咩事！

傻仔，你唔翻大陸點樣拉鳩你？逃犯條例係係大陸犯罪先會拉翻大陸。